(慎入) 煲大佢 已經係去到生化武器級別

弟弟一名讀者朋友PM我，佢係尋日發夢做煙霧隊係前線救火，結果搞到咁。睇班人都知係換咗新玩具，一般防具都擋不到了，各位兄弟小心為上！

source:

明泰弟弟的醫院日記

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

p

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

嘩我屌班黑警真係爛賓周 咁撚仆街都有？

推

屌

推撚到頂啦 痴撚線

警方使用生化武器
文宣可以做嘢

唔止催淚咁簡單

痴撚線 乜撚嘢嚟

痴撚線 生化武器咁

push

似灼傷後生水泡

真唔真呀

快撚D推爆佢
根本就係生化武器

化學灼傷

陰質到，生仔無屎忽JJ啊仆街黑警

有冇醫生護士朋友可以講解下係咩黎 中左招可以點拆?

推撚爆佢

推 好痛

推爆 狗警用生化武器

睇圖似辣椒素過敏....唔似有咩特別

Push

推上聯合國

係皮膚接觸催淚煙太多，刺激到灼傷左

其實我地兩個講緊同一樣野

仆街，化武呀！
快d講俾執業藥劑師協會知！

堅？

假如真係見到有人出現依個情況
即時有咩急救可以幫佢

屌佢老母
全部升級裝備！！

好心痛

8.5齊罷工

屌你老母香港人做撚錯咗d乜。要受咁嘅苦
香港警察同政府高官同中共一齊落地獄啊仆街

咩事

等等先
以防炒車
待fact check

Cls

好明顯係燙傷黎

好恐怖

未FACT CHECK

尋晚有神風助攻 吹返轉頭 又有誤爆 點解佢地無事?

早日康復

寫信去聯合國 香港警察使用武器接近化武級別
要求制裁

睇fb,好似假野黎

嗰個朋友去睇醫生未？
有冇安全方法搵到醫生幫佢？

以為你講食個啲辣椒素
因為之前有分析POST話黑警用既主要都係cs gas

常識check failed

Wtf

fact checked未？

The Hunger Games Catching Fire入面啲煙霧
試下閪水可唔可以解毒
真心非玩膠

唔撚係掛

常識check已fail，可以沉了

Fact check?

要推上國際啊

睇你言論 你似係弱智 無得救果隻

推上國際, 唔係講笑

下次開post之前唔該用常識諗下先，嚇死其他手足無措

「接觸性皮膚炎」大致可分為「刺激性的接觸性皮膚炎」及「過敏性的接觸性皮膚炎」。

●「刺激性的接觸性皮膚炎」是肌膚長時間且大量的接觸刺激性物質而造成的發炎，例如美容會用到的A酸或高濃度維他命C等、或清潔打掃時所長期接觸清潔劑與漂白水等造成的富貴手；小嬰兒長時間穿尿布引起的尿布疹等，均屬於此類。若沒注意接觸的時間與反應時，就可能造成皮膚炎的現象。

●「過敏性的接觸性皮膚炎」則多半跟個人體質有關，例如對化妝品原料、金屬、中藥貼布、化學藥劑或橡膠等物質，在接觸短時間出現的立即性過敏反應，都是屬於過敏性的接觸性皮膚炎。藥膏、保養品、化妝品、矽膠貼布等都可能引發接觸性皮膚炎，表現症狀多為紅腫、脫皮、發癢等。

幅圖好似以前見過

yup，應該係佢攰得濟冇沖涼

我屌你老母

真唔真先

會係盡量無菌情況下用針筒放水洗傷口，減低壓力，不過都會再谷，但點都會有機會感染

咩嚟㗎咁恐怖

真係？ 咁可能我太急累事
希望有巴打解釋
Sor

WTF!!!

黑警用「生化武器」
推到上聯合國

似足內容農場用舊聞當新聞再包裝用黎炒作咁既

得一個人有，似灼傷/過敏

有冇其他前線手足都係咁？

o

尋日放太多催淚，返屋企無洗乾淨一定係會咁

推到上國際

快d好返

推啊 屌你老母死黑警

屌 班犬真係好撚陰毒

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

冇錯
但要做既係煲大比自己友
唔好再齋守
預備一切創傷性武器主動攻擊

心痛

嘩 痴撚線 係灼傷 屌

由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。

解釋咗啦，辣椒素接觸太耐導致皮膚炎

岩 我都驚
要唔要叫連仔 刪刪po先
真係太心急

睇醫生

起曬雞皮
好恐怖

推依個！

Chemical dermatitis?

唔怪得d煙吹返去黑警果邊時，班黑警即閃啦

推啊屌 咁撚癲

癡鳩線

黑警一定有報應！

Pushp

推
吉人天相早日康復
又要升級裝備！！！
黑警死全家

7月30日＆8月5日大罷工
光復香港 時代革命

痴撚線

屌佢老母死黑警

無一個係無辜 班狗必須死

Diu! Push!

樓主自己出post冇想食check自己推返個正解啦

Pish

睇定啲先. 有無滅煙手足出嚟講講身體情況?
而家咁樣嚇到個個唔敢做滅煙

一人一件電單車/wargame 裝

係我太心急 而家應該點

痴線

搵醫生寫份報告，寄去聯合國安全理事會，建議將催淚彈列為生化武器，出禁令

痴撚線 可以點制裁班垃圾

你開個post
問下各位你自己弱智冇得救 求餘生方向

要send比外國媒體

接觸性皮炎，由刺激性物質長時間接觸皮膚造成

以催淚煙嚟講，係辣椒素，然後可能無洗乾淨所以接觸太耐

自己搵辦法散佈哩個信息啦，叫啲前線記得洗乾淨啲

對唔住

屌呀

推 黑警死全家

根本生化武器

痴撚線係fb睇到
成班垃圾

推
黑警實有報應！

大定覺得個身痛/拿唔好死忍 出聲問有人可以幫你沖一沖啦

推 今時今日班黑警比火燒都唔會冇人嘈

一打膠唔使找

推
黑警死全家

心痛示威者

真係chisin

genocide!

Dllm黑警死全家

留意番
皮膚表面係咁嘅話氣管 肺部都一樣有機會會咁
真係會死人架

哇屌....CLS

真 留言有圖證明

汗胞診
大汗，局住會形成
利申：地盤佬成日都出

黑警死全家 死前被狗屌

Fuck you popo

［文宣入］ 過期催淚彈係好撚危險！一定要煲大呢單野！

Bump

屌你老母狗閪
手足們，幾撚時去接狗隻放工呀

過期催淚彈呀 屌佢老母

重諗住做滅火隊
而家要諗諗先

痛痛痛痛痛痛

痴撚柒線 可以點解決？真心想知

無用。警察有咩事只會spin 到佢地無做錯

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

(慎入) 煲大佢 已經係去到生化武器級別

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

見到都覺得好痛，早日康復呀

我問過醫護朋友都係咁講，具體係抽晒水泡內液體先再處理，要醫生處理。

義士真係好傷

屌！

無專家確診 我建議大家唔好咁快下定案住
警犬啲weapon外國直接進口 佢地撚識自己加料咩

推到黑警死全家!
爛賓周! 爛閪!

黑警死全家

重溫下警狗點對市民

係咪我錯覺，張圖好似有啲熟口面，希望係炒車

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

留名跟進

what the fuck is that?

正一仆街黎 我屌爆佢地老母

仆街，望到都痛

FC?係既話點會得一個係咁

嘩屌想攞人命

Wltf

WTF?!!!!

我無嘢講

痴線架無人性架班狗!!!!

好撚心痛

有冇醫生解釋下

可能換咗配方，咁啱佢對呢D物質比較敏感
純個人猜測，屌細力D

正式進入生化戰

<害蟲防治‧品種‧習性‧飼養‧操作性>

所以仲話要和平唔好用火果班
繼續抓住個光環唔好放手阿

推

光復香港 時代革命

提提大家，唔係唔比討論。
只係，如果無醫學知識，最好慎言。
你可以估，你可以鬧，但起碼唔好話一定係點點點，呢啲最好比返睇果位病人嘅醫生落結論
義士身體狀況最後有fact check

事實係
推呀

好*

推左先

啲犬射過期催淚彈

由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。

死黑警畜牲 無人性 生仔無屎忽

唉鬼咩好多短衫短褲消防員,起碼都衛衣加長褲啦

黑警落地獄！

個po咁少回響

Dllm報上聯合國啦
手足

不安，但pish

推

痴線，可以殺人，入眼點算。

我屌！警狗真係死全家都唔夠

屌你老母死黑警

搵醫生，如杏林覺醒
唔好自己搞，一感染就仆大街

推
用過期彈藥

堅？咁L恐怖？

哇屌 一定要推

屌佢老母仆街黑警

85罷工

Fake check左未？

嘩屌你老味

冷靜 FC先

仆你個街死黑警！你哋落地獄死十萬次都彌補唔到阿！

.

Fc先

隔離post有巴打話啲催淚彈過期

[香城online]傳令兵的技巧和心得

推呀！

咁得人驚既

希望個巴打快d好返！！！

佢同時間燙傷左右手加口肚皮？？？

黑警幾撚時死

黑警死全家

五大訴求!
光復香港 時代革命!

睇醫生呀

黑警

似係刺激性皮炎，唔好上前線啦，你體質受唔到teargas

屌 生性病就生性病啦 唯恐天下不亂

黑警冚家剷

你就生性病呀屌你老母

啦，哩個就真係三毛喇，以下開放屌佢老母

Piahhhh

PUSH

哇屌

我只係中前，有無人發夢之後keep住塊臉敏感，已經成個月，好完又敏感返。唔知關唔關tear gas事

收嗲啦P牌仔

cls

巴打早日康復

屌 有一粒都痛到仆街 而家咁多
屌佢老母
唔可以習慣！唔可以容忍！

出面有post講左 尋晚黑警用過期tg 搞到化學灼傷

可唔可以打咗慎入先

痴線㗎

God bless hkers

同謀殺冇乜分別

DLLM, 黑警死全家

埃及例子:[url]
/how-to-deal-with-tear-gas/[/url]

CS催淚性毒氣（英語：CS gas）是化學武器的一種，學名為鄰-氯代苯亞甲基丙二腈（2-chlorobenzalmalononitrile），化學分子式為C10H5ClN2。是世界各國軍警廣泛使用的一種催淚瓦斯。
氣膠對人眼的刺激閾值為0.0025mg/m3，最低刺激濃度為0.1～1.0mg/m3。皮膚接觸有灼燒感，疼痛感，嚴重時出現水泡、潰瘍。野戰條件下，一般不會造成致死性傷害。
source: wiki

所以宜家著咩裝備？

唔係化學灼傷嚟，過敏性皮炎，應該係冇洗乾淨啲CS gas，殘留咗造成

黑警不得好死

禍延三代

罷工

他朝狗體也相同

CLS

我無野講

係咪因爲班狗用過期野 所以咁嚴重

你去睇tg個post

唔係個個都會咁
佢唔好再去前線

見到都覺得痛

2個可能性

第一 係真嘅 手足處理完傷口最好做個body check 因為暫時未見其他手足有事 會唔會係巴打身體機能本身有啲事引發到咁? 要注意好自己身體先啊

第二 假相

生化武器

黑警仆街死

話係化學灼傷wo

睇到都覺得痛
唔可以就咁算
一定要追究到底

屌...一定要推

光復香港，時代革命

頂

互相幫推
共產黨萬歲

Fact check未？ 係真既推上Reddit

咁撚誇張？

推
巴打小心身體

唔信住 等fact check
希望係fake news

P

幫推

up

痴撚線架

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

<害蟲防治‧品種‧習性‧飼養‧操作性>

鬥玩

求fact check

似你弱智係多啲 叫你屋企人帶你驗腦好啲

另一邊講Tear gas過期 可能致命
不過未fc

推爆佢

嘩屌
死黑警

隔離po見到催淚彈有過期
唔個關唔關事
巴打有無睇信得過嘅醫生
大家好擔心你

你講事實都俾人鬧。你唔好縮埋一舊 。啱嘅嘢要堅持。

辛苦

諗緊點出post，成日三毛三毛咁，整合緊啲fact

會唔會係因為啲過期催淚彈？

等你

好痛吖

屌黑警全家

推！

似燒傷

［突發！！！］黑警用過期催淚煙，想炸死示威者！推上國際清算！

過期tear gas

睇到好心痛
寧願係假新聞俾對家笑柒我哋都唔想件事係真

Pish!

老豆搵仔group個力量唔夠

有醫生話人人反應不同，有機會做成咁樣

好撚癡線

快d無事， 加油!

光復香港時代革命

當事人打左消炎針 出左消炎藥同藥膏 話包到iron man咁
因為當時人冇做防護下衝左去滅左十幾個火 所以導致化學灼傷
所以防護好重要！！

記住唔好搵野拮穿佢
如果唔敢去搵醫生洗傷口既話
記住要定時搽抗生素藥膏（chloramphenicol, bactroban, fucidin etc.)
如果佢自己穿左既話就要用hibitane(粉紅色消毒藥水）同埋乾淨既紗布洗傷口
記住唔好洗走面頭個層皮膚
可以既話就搵duoderm個啲痴住佢
利申 整形外科既打雜

...

痴撚線
咩事

無知真係好恐怖

唔止戴冰袖/著長袖
仲要SIP衫

對唔住 我頂唔到呢d圖
輕輕一推 我冇辦法再入來推 對唔住

sorry借個位
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

借位
請幫手report page, 內含義士資料

一定要俾全世界知!
黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推啊屌

reddit la

哇屌睇到都覺得痛

去睇醫生話返廚房比蒸氣碌親啦

屌你老母死差狗

[正視聽] 而家流傳緊嘅水泡照係由接觸性皮炎造成

警犬用過期生化武器

義士受苦啦
希望早日康復

用過期催淚煙 放咗上reddit。 upvote

香港警察和背後勢力居然用化學武器無差別攻擊和平示威者、記者和香港市民，已經是戰爭罪及反人類罪行。

痴撚線 死黑警因住收尾果幾年
巴打早日康復

同過期催淚彈一齊文宣

屌，好撚恐怖喎大佬

[black][/black]

DKLMCH PUSH

黐線，好心up

好心痛
大家要小心

有人推上Reddit 未呀？

係咪隔離post講嘅過期煙霧彈？

死仆街睇到都痛

睇黎係真

推上外國媒體！

屌！！！！

pushhh

過敏唔會係咁既樣咼

真係生化武器 希望義士早日好番

嚴重過敏係咁嘅，chemical burn更加恐怖

pish

文宣！貼連濃牆，airdrop 咩都好
公諸於世！

嚴重過敏抖唔到氣死撚左啦仲出水泡？

你皮膚嚴重過敏會上腦？

[正視聽] 而家流傳緊嘅水泡照係由接觸性皮炎造成

自己睇睇資料

原來係咁

想知點解冇其他同類嘅人

似係燒傷嘅水泡
都係沖水 用紗布(冇就保鮮紙)蓋住防止感染
如果痴住衣物千祈唔好夾硬搣
唔好亂搽藥膏或者偏方 好易感染

希望佢冇事

Fact checked左未??我覺得張相有d熟口面 好似喺邊度見過

雖然 知手足唔肯睇
但男朋友做醫護 話要抽水

Brother

推 睇到推痛

呢啲喺燒傷後嘅症狀
between見到都覺得痛
辛苦了

長輩圖未fact check都用得
本身以前啲長輩圖都好多假嘢

過期催淚彈即係不合規格用品，咁下次黑警放沙林毒氣都得啦

簡直係嚴重違反人道主義
集體虐待平民及大規模施以酷刑折磨

屌 痴撚線

嘩屌食緊嘢死黑警

光復香港 時代革命 我要罷工

推推推

should be....

CS gas is extremely irritating 仲有另外可能, 係化學焯傷CG GAS 同皮膚既水分進行水解釋熱而產生刺痛

有可能係濃度高所引致...

好恐怖，好心痛，要救佢地

屌，一定要推上國際文宣

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

琴日見到啲手足連保鮮紙都冇去救火
玩命咩
請好好保護自己
持久戢嚟架

之前有朋友俾啲liquified nitrogen 彈左落d衫度無理到
(理論上會即刻蒸發冇乜事，所以彈到皮膚冇乜所謂)
不過耐左灼傷左就好似張圖咁樣

同埋啲狗用嘅野一定係刺激性多
所以如果彈到入衫要即刻換/入面包啲保鮮紙隔住

睇醫生未？

推呀屌黑警冚家

班仆街高官、雙黑全部冇人性

但願佢地立即死

Dllm死黑警

推上國際法庭

黑警你訓唔訓得著呀

過期催淚彈即係不合規格用品，咁下次黑警放沙林毒氣都得啦
屌佢老母好撚嬲

過期都用正仆街屌你老母

DKLM！！！！

去睇醫生未？

瓦解黑警，制止大抓捕

睇到都覺得好痛
好心酸

屌。。。

屌睇唔到慎入

D狗係咪唔明咩叫expiry date

勁仆街，睇見都心up
黑狗死全家

堆

屌 真係痴撚線

推啊

push
又直接射人又過期

早日康復啊！

希望係假
any fact check?

屌你老母玩化武，聯合國一定要介入調查

白色恐怖

你唔識分？ 你智障？

推到黑警仆街死

好痛

😱😱😱

如果係真就同議員報案啦 等所有人全世界知道

我都係提下要fc咋